玩陣地戰注定輸鳩撚柒硬 點解到今時今日都唔明

第一 裝備武器體格爭十萬九千里 唔需要多講

第二 人地有領袖 有戰略有佈防
直接一個order 全團隊一齊配合
而最重要係好多時根本係陷阱！
今日由頭到尾
都冇人質疑過點撚解現場會有咁多鐵馬
屌你老母 我係狗狗早一晚就清撚曬佢啦
如果鐵馬係對我有威脅
擺明留係到俾你用 set個靚靚雨傘時期roadblock
焗鳩死你班仆街 消磨你地意志
再一舉殲滅
另外一個伏 名正言順俾你地攻入黎煲底
再次被焗撚死 更令對方出師有名
使用高一級武力

第三 機動性低到仆街 遇到攻擊只會引起恐慌
不斷向後跑 但始終有限 焗住硬食

講咁多馬後炮 其實都係想大家拋棄陣地戰
係時候玩游擊/運動戰（即是分小隊包抄）

裝備的重量應該係人民唯一的優勢？

一黎 二黎佢地有隊形
根本機動性低撚到仆街
走住黎屌佢地 根本冇難度

推

老友 你今日唔包 已經開會二讀三讀咗啦。。

想問下狗隻係唔係鋼底鞋？

相對於陣地戰，運動戰先更需要準確嘅情報、指揮系統及個人判斷能力。一般人化整為零之後，只會真係變成一盤散沙，做唔到化零為整。

分小隊, 和理非難以掩護全部

包抄完做乜？